呢班冚家產藍絲幾時死

藍不嬲冇腦